[Оглавление](oglavlenie.md)

"Царь работает мечом"
---
---

А ментов напутали тем что за несколько дней несколько свет ушло...
Я даже не знаю за какую мне паяли...

---

Но помимо Свет...
У Гавара были Кати и Насти...

---

Просто менты тупые...
Вертели свой район...
Или не хотели в гости ездить...

---

И моя Света не хотела быть соучастником участия...

---

---
```
- "Ну парень же был..., Ну значит он, все! Ревность ушла к другому"
```
---

Вот менты закрывали дела с Гаваром...

---

Светы относились к разным людям...
А связующее сделали маньяком...
Перекрыв серийника который убийствами по принципу мамы из "мамбы", сколотил банду...
Которые его везде выгородили так, что как будто его там и небыло...

---

Света была у Татра ...
И была света у беляевского...
Плюс они любили своих же девок грабить...
Один передевается...
Другой отвлекает...
На Таировской свете получился косяк...

---

Эта тема прокатила дела замялись...
Теперь если нужно отмазывать кого то...
Он свет кидает на меня...
Ведь у него жена юрист...

---

Я в Калининграде...
В пункте "а"...
А свидетели утверждают что был Беляевский...

---

Свидетели все Вась Вась...
Хуяк глухарь...

---

Дела которые гавар кинул на меня...
Менты уже просто откладывают...

---

Они уже знают свет и беляевского...

---

По этому этот класс и шк нужно рассмотреть...
От семейных связей...
Шалав из мамбы...
Тобишь с их мам...
И раскрутить старые дела...

---
```
В которых были...
Романки
Шестакова
Гавар
Якименко
Баконина
Филимонов
Галина Михайловна...
И взять период с 98 года приблизительно...
```
---

И вся цепочка выйдет в нынешней ситуации...
На этот поблядушник...

---

Левые свидетили это соучастие...
Преступня группировка...
Все пойдут паравозом...

---

Помню Юличка за нами свою секту водила...
И мы в походах постоянно на них натыкались...
А моя мама за нами фсб пустила...
Так приятно было юлички нос утирать...
А заодно и Анечке...!-)

---

Галя стрепниной с 9 класса вешала на учеников убийства...
Этот класс мне должен!

---

Наконец в каких то 2000 "мамбе" отрезали голову...
Но вот эта питушня подхватила деятельность...

---

Путин прям в кабинете снёс голову мечом! Смешно так было!
А вот нехуй было травить!

---

Змеёнышей оставили для ментов...
Но эти чё то не шевелятся...

---

Ну а медвежие озёра попали в архив секретно!
В новостях только показали взлёт верталёта!-)
